反了反了 就連CCTVB都抽水

草菅 定 草管

你點cap的

仲睇cctvb，你好打有限

佢幫手數廣告?

非正式統計 廣告時間比以前好似縮短左

仲睇TVB

51+69=721
721唔見人

呢個唔明

水=一氧化二氫

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在